你老母死ser?

我人生好似完咗咁

咩叫1011

連尼住出嚟！